Title: البحث عن اعمال فنية لإصدار دبيان القادم Trixie
Slug: trixie-artwork-cfp
Date: 2024-06-21 12:00:00
Author: Jonathan Carter
Translator: Maytham Alsudany
Tags: trixie, artwork
Lang: ar
Status: published

كل إصدار لدبيان له لوحة الوان جديدة ولامعة, التي تكون مرئية على شاشة التشغيل,
شاشة تسجيل الدخول, وأبرز اماكن تواجدها على خلفية سطح المكتب. يخطط دبيان لإصدار
Trixie, الإصدار القادم, في السنة القادمة. نحن بحاجة ماسة لمساعدتكم في صنع لوحة
الوانه. لديكم الفرصة لتصميم لوحة الوان ستلهم الآلاف من الناس أثناء العمل على
انظمة دبيان الخاصة بهم.

لأحدث التفاصيل, يرجى الرجوع إلى
[الويكي](https://wiki.debian.org/DebianDesktop/Artwork/Trixie).

ونود أيضا أن ننتهز هذه الفرصة لشكر Juliette Taka Belin لصنع [لوحة الوان Emerald
لإصدار bookworm](https://wiki.debian.org/DebianArt/Themes/Emerald).

الموعد النهائي للتقديمات هو: 2024-09-19

العمل الفني يتم إختياره عادة بناء على اي لوحة تبدو الأكثر:

* ''دبيان'': من المسلم به أنه ليس المفهوم الأكثر تحديدا لأن الكل لديهم آراء
  مختلفة حول معنى دبيان لهم.
* ''معقول لدمجه بدون تعديلات للبرامج الأساسية''': بقدر ما نحب البعض من اللوحات
  الجيدة, بعضهم تتطلب الكثير من العمل على لوحة ألوان GTK+ وتعديل GDM/GNOME.
* ''نضافة / تصميما'': دون أن تصبح مزعجة للنظر بعد سنة. أمثلة على لوحات ألوان
  جيدة تشمل Joy, Lines, Softwaves و futurePrototype.

اذا تريد المزيد من التفاصيل, يرجى الإرسال [لقائمة البريد لسطح المكتي
لدبيان](https://lists.debian.org/debian-desktop/).
